為727 元朗做好準備

非廣告 ，佢地客戶可以免費拎☂️ 對號碼就可以，有朋友係入面做 ，話好普通對一對個logo / 號碼就會比，岩岩打左去yoho 個間話有貨，路過既巴打可以拎左先。其他分店都有
係客打去問下啦，下下比錢買都唔係辦法，刻意唔比就屌爆佢 24361010 直線

利申：用緊1010 垃撚圾台成日收唔到，夠期轉走 ，千其唔好轉同 csl 同公司